大阪真係好撚悶

我留咗三日係大阪
每日都好早就已經無野好去

淨大阪？
無去京都或其他地方？

去晒，神戶兩日京都兩日
留咗三日係大阪 on9 咗

大阪=黃賭毒之地

神戶同京都個時唔係住大阪？

大阪最多買下野
假如你份人毒既都有野行
大阪觀光既話三日真係太多

聽日啦啦聲搭新幹線過返東京

當然唔係
自己一個去日本
掉咗三日真心on9咗
下次醒水了

我果陣去大阪 野係幾好食 行就真係冇野行
反而好後悔冇留耐d係京都
京都好似就係坐係到hea都好舒服

未去都知大阪冇野睇，所以第一次4日京都2日大阪夠

唔係住大阪去周邊既話
大阪其實唔去都無問題

大阪買張周遊卡兩日玩晒佢

呢樣真，京都神戶行到唔想走 好舒服 又無咁多遊客 今朝去咗黑門 直頭淪陷咗變mk咁款 周街都係廣東話 又逼 cls無晒mood

大阪睇殺戮都市果陣以為好正,點知悶到仆街行下 心齋橋果邊再食下野就走左

真係好撚悶 而家坐咗係今昔館係tripadvisor揾有咩做

搭車去京都lor，好快之嘛

都係去USJ先會去大阪

大阪夜晚有d雜
同埋其實京都d藥妝仲平過大阪
Btw黑門真係狗都唔屌
樓主成個trip有幾多日？

11 日
2 神戶
2 京都
3 大阪
4 東京

on9 咗 早知擺多日去京都

早d去東京仲好

咁搞法我又要轉行程去神戶了

我都係3日 悶死 我係女仔都唔想日日心 齋橋
早知全部留去京都好過

重悶

睇下夜景算啦

唔識搵野玩其實去邊都會悶

樓主你呢種想法就算環遊世界都悶喇